金毛嘅人啲鳩毛係咪都係金色？

如題

好好奇天生金髮嘅會唔會連鳩毛都係金毛
格勒底毛係咪都係金色

巴打你係咪好得閒
點解個個post都見到你

你上鬼佬av網睇咪知囉

大部分白虎鬼佬

我見啲手毛腳毛都金色